# XBMC Media Center language file
# Addon Name: Xperience More
# Addon id: skin.xperience-more
# Addon Provider: Nessus
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: XBMC Skins\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: alanwww1@xbmc.org\n"
"POT-Creation-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: XBMC Translation Team\n"
"Language-Team: Korean (http://www.transifex.com/projects/p/xbmc-skins/language/ko/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: ko\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgctxt "#31001"
msgid "Live TV"
msgstr "TV 시청"

msgctxt "#31002"
msgid "TV Shows"
msgstr "TV 쇼"

msgctxt "#31012"
msgid "Trailers"
msgstr "예고편"

msgctxt "#31014"
msgid "Music Videos"
msgstr "뮤직비디오"

msgctxt "#31015"
msgid "Video Files"
msgstr "비디오 파일"

msgctxt "#31016"
msgid "Music Files"
msgstr "음악 파일"

msgctxt "#31020"
msgid "Recently Added"
msgstr "최근 추가됨"

msgctxt "#31021"
msgid "Movies Watchlist"
msgstr "영화 감상중인 목록"

msgctxt "#31022"
msgid "TV Shows Watchlist"
msgstr "TV 쇼 감상중인 목록"

msgctxt "#31023"
msgid "Music Watchlist"
msgstr "음악 감상중인 목록"

msgctxt "#31051"
msgid "Recently Added Movies"
msgstr "최근 추가 영화"

msgctxt "#31052"
msgid "Recently Added TV Shows"
msgstr "최근 추가 TV 쇼"

msgctxt "#31053"
msgid "Recently Added Music"
msgstr "최근 추가 음악"

msgctxt "#31100"
msgid "Hide Stages"
msgstr "스테이지 숨기기"

msgctxt "#31102"
msgid "Media"
msgstr "미디어"

msgctxt "#31103"
msgid "Disable View Changing"
msgstr "보기 변경 사용하지 않음"

msgctxt "#31106"
msgid "Stages"
msgstr "스테이지"

msgctxt "#31107"
msgid "Change Background for..."
msgstr "배경화면 변경"

msgctxt "#31108"
msgid "Disable Fanart (All Sections)"
msgstr "팬아트 사용 안 함 (모든 영역)"

msgctxt "#31109"
msgid "Enable Unwatched and Collection Overlays"
msgstr "'미시청', '시리즈 영화' 표시 사용"

msgctxt "#31110"
msgid "Enable Playlist at Start Up"
msgstr "시작할 때 재생목록 사용"

msgctxt "#31111"
msgid "Enable Intro Video at Start Up"
msgstr "시작할 때 인트로 비디오 사용"

msgctxt "#31112"
msgid "File:"
msgstr "파일:"

msgctxt "#31113"
msgid "Folder:"
msgstr "폴더:"

msgctxt "#31115"
msgid "Choose Lyrics Script"
msgstr "가사 스크립트 선택"

msgctxt "#31116"
msgid "Choose Subtitles Script"
msgstr "자막 추가기능 선택"

msgctxt "#31117"
msgid "RSS Position"
msgstr "RSS 위치"

msgctxt "#31118"
msgid "Top"
msgstr "상단"

msgctxt "#31119"
msgid "Middle"
msgstr "중앙"

msgctxt "#31120"
msgid "Bottom"
msgstr "하단"

msgctxt "#31121"
msgid "Enable Ripples"
msgstr "물결 효과 사용"

msgctxt "#31122"
msgid "Enable StarBurst Effect"
msgstr "스타버스트 효과 사용"

msgctxt "#31123"
msgid "Enable Weather Logo"
msgstr "날씨 로고 사용"

msgctxt "#31124"
msgid "Enable Clock"
msgstr "시계 사용"

msgctxt "#31125"
msgid "Enable Animated PDA Style Weather Icons in Weather Window"
msgstr "닐씨 창에서 움직이는 PDA 스타일의 날씨 아이콘 사용"

msgctxt "#31126"
msgid "Enable Animated PDA Style Weather in Home Weather Panel"
msgstr "홈 날씨 패널에서 움직이는 PDA 스타일의 날씨 아이콘 사용"

msgctxt "#31127"
msgid "Single Image"
msgstr "단일 이미지"

msgctxt "#31128"
msgid "Multi Image"
msgstr "복수 이미지"

msgctxt "#31129"
msgid "Global"
msgstr "Global"

msgctxt "#31130"
msgid "Enable RainDrops Effect"
msgstr "빗방울 효과 사용"

msgctxt "#31131"
msgid "Enable Background Visualizations/Videos"
msgstr "배경화면 시각화/비디오 사용"

msgctxt "#31145"
msgid "Select Stage Colour"
msgstr "스테이지 색상 선택"

msgctxt "#31146"
msgid "Select Custom Diffuse Image"
msgstr "사용자 지정 디퓨즈 이미지 선택"

msgctxt "#31147"
msgid "Reset Stages"
msgstr "설정 초기화"

msgctxt "#31148"
msgid "Disable Panels"
msgstr "패널 사용 안 함"

msgctxt "#31149"
msgid "Disable Movie Panel"
msgstr "영화 패널 사용 안 함"

msgctxt "#31150"
msgid "Disable TVShows Panel"
msgstr "TV 쇼 패널 사용 안 함"

msgctxt "#31151"
msgid "Disable Music Panel"
msgstr "음악 패널 사용 안 함"

msgctxt "#31152"
msgid "Disable Pictures Panel"
msgstr "사진 패널 사용 안 함"

msgctxt "#31153"
msgid "Disable Programs Panel"
msgstr "프로그램 패널 사용 안 함"

msgctxt "#31154"
msgid "Disable Weather Panel"
msgstr "날씨 패널 사용 안 함"

msgctxt "#31155"
msgid "Enable Panels"
msgstr "패널 사용"

msgctxt "#31156"
msgid "Enable Video Files Panel"
msgstr "비디오 파일 패널 사용"

msgctxt "#31157"
msgid "Enable Custom Panel"
msgstr "사용자 패널 사용"

msgctxt "#31158"
msgid "Disable Settings Panel"
msgstr "설정 패널 사용 안 함"

msgctxt "#31159"
msgid "Custom Icon:"
msgstr "사용자 아이콘:"

msgctxt "#31160"
msgid "Enable Music Videos Panel"
msgstr "뮤직비디오 패널 사용"

msgctxt "#31161"
msgid "Enable Music Files Panel"
msgstr "음악 파일 패널 사용"

msgctxt "#31162"
msgid "Disable Addons Panel"
msgstr "추가기능 패널 사용 안 함"

msgctxt "#31163"
msgid "Enable Trailers Panel"
msgstr "예고편 패널 사용"

msgctxt "#31164"
msgid "Enable Now Playing Panel"
msgstr "지금 재생 중 패널 사용"

msgctxt "#31165"
msgid "Custom Home Panel Icons"
msgstr "사용자 홈 패널 아이콘"

msgctxt "#31166"
msgid "TVShows Panel"
msgstr "TV 쇼 패널"

msgctxt "#31167"
msgid "Video Files Panel"
msgstr "비디오 파일 패널"

msgctxt "#31168"
msgid "Music Panel"
msgstr "음악 패널"

msgctxt "#31169"
msgid "Music Videos Panel"
msgstr "뮤직비디오 패널"

msgctxt "#31170"
msgid "Music Files Panel"
msgstr "음악 파일 패널"

msgctxt "#31171"
msgid "Pictures Panel"
msgstr "사진 패널"

msgctxt "#31172"
msgid "Programs Panel"
msgstr "프로그램 패널"

msgctxt "#31173"
msgid "Addons Panel"
msgstr "추가기능 패널"

msgctxt "#31174"
msgid "Trailers Panel"
msgstr "예고편 패널"

msgctxt "#31175"
msgid "Weather Panel"
msgstr "날씨 패널"

msgctxt "#31176"
msgid "Settings Panel"
msgstr "설정 패널"

msgctxt "#31177"
msgid "Now Playing Panel"
msgstr "지금 재생 중 패널"

msgctxt "#31178"
msgid "Live TV Panel"
msgstr "TV 시청 패널"

msgctxt "#31179"
msgid "Toggle Home Icon Bounce Animation"
msgstr "홈 아이콘 튕김 애니메이션"

msgctxt "#31181"
msgid "Enable DVD Panel"
msgstr "DVD 패널 사용"

msgctxt "#31182"
msgid "Enable Search Panel"
msgstr "검색 패널 사용"

msgctxt "#31183"
msgid "Show \"Paused\" in Picture Slide Show"
msgstr "사진 슬라이드 쇼에서 '일시정지' 표시"

msgctxt "#31184"
msgid "Search Panel"
msgstr "검색 패널"

msgctxt "#31190"
msgid "TV Guide"
msgstr "TV 가이드"

msgctxt "#31191"
msgid "MONDAY"
msgstr "월요일"

msgctxt "#31192"
msgid "TUESDAY"
msgstr "화요일"

msgctxt "#31193"
msgid "WEDNESDAY"
msgstr "수요일"

msgctxt "#31194"
msgid "THURSDAY"
msgstr "목요일"

msgctxt "#31195"
msgid "FRIDAY"
msgstr "금요일"

msgctxt "#31196"
msgid "SATURDAY"
msgstr "토요일"

msgctxt "#31197"
msgid "SUNDAY"
msgstr "일요일"

msgctxt "#31200"
msgid "Now Playing:"
msgstr "지금 재생 중:"

msgctxt "#31201"
msgid "Next Track:"
msgstr "다음 트랙:"

msgctxt "#31202"
msgid "Collection"
msgstr "시리즈"

msgctxt "#31203"
msgid "N/A"
msgstr "정보 없음"

msgctxt "#31210"
msgid "First Aired"
msgstr "첫 방송"

msgctxt "#31211"
msgid "Released"
msgstr "발매"

msgctxt "#31212"
msgid "Latest Episode"
msgstr "최신 에피소드"

msgctxt "#31213"
msgid "Aired"
msgstr "방송"

msgctxt "#31214"
msgid "Airing"
msgstr "방송"

msgctxt "#31215"
msgid "Airdate"
msgstr "방송일"

msgctxt "#31216"
msgid "Next Episode"
msgstr "다음 에피소드"

msgctxt "#31217"
msgid "Last Episode"
msgstr "최근 에피소드"

msgctxt "#31218"
msgid "System Music Files"
msgstr "시스템 음악 파일"

msgctxt "#31219"
msgid "Current Playlist"
msgstr "현재 재생 목록"

msgctxt "#31220"
msgid "Open Playlist"
msgstr "재생 목록 열기"

msgctxt "#31221"
msgid "Save Playlist"
msgstr "재생 목록 저장"

msgctxt "#31222"
msgid "Clear/Close Playlist"
msgstr "재생목록 지우기/닫기"

msgctxt "#31223"
msgid "Library Totals"
msgstr "라이브러리 전체"

msgctxt "#31224"
msgid "Quick Nav"
msgstr "빠른 탐색"

msgctxt "#31225"
msgid "Now Playing"
msgstr "지금 재생 중"

msgctxt "#31226"
msgid "File Manager"
msgstr "파일관리자"

msgctxt "#31227"
msgid "Exit XBMC"
msgstr "XBMC 종료"

msgctxt "#31228"
msgid "Shutdown System"
msgstr "시스템 종료"

msgctxt "#31229"
msgid "Suspend System"
msgstr "시스템 대기"

msgctxt "#31230"
msgid "System Hibernate"
msgstr "시스템 최대절전"

msgctxt "#31231"
msgid "Restart System"
msgstr "시스템 재시작"

msgctxt "#31232"
msgid "Current Time:"
msgstr "현재 시각:"

msgctxt "#31233"
msgid "Finish Time:"
msgstr "종료 시각:"

msgctxt "#31235"
msgid "Rewinding:"
msgstr "되감기:"

msgctxt "#31236"
msgid "Forwarding:"
msgstr "빨리감기:"

msgctxt "#31237"
msgid "Now Scanning:"
msgstr "지금 검색중:"

msgctxt "#31238"
msgid "Muted"
msgstr "음소거"

msgctxt "#31239"
msgid "found..."
msgstr "찾음..."

msgctxt "#31240"
msgid "Customization"
msgstr "사용자 설정"

msgctxt "#31241"
msgid "Version"
msgstr "버전"

msgctxt "#31242"
msgid "XBMC Subtitles"
msgstr "XBMC 자막"

msgctxt "#31243"
msgid "Lyrics Source"
msgstr "가사 소스"

msgctxt "#31244"
msgid "Esc"
msgstr "Esc"

msgctxt "#31245"
msgid "REC"
msgstr "레코딩"

msgctxt "#31246"
msgid "XBMC Version"
msgstr "XBMC 버전"

msgctxt "#31247"
msgid "Screen Resoloution"
msgstr "화면 해상도"

msgctxt "#31248"
msgid "CPU Speed (Usage)"
msgstr "CPU 속도 (사용)"

msgctxt "#31249"
msgid "Memory Used"
msgstr "사용 메모리"

msgctxt "#31250"
msgid "Total Storage"
msgstr "전체 저장공간"

msgctxt "#31251"
msgid "Available Storage"
msgstr "사용가능한 저장공간"

msgctxt "#31252"
msgid "System Uptime"
msgstr "시스템 가동시간"

msgctxt "#31321"
msgid "Poster"
msgstr "포스터 (Poster)"

msgctxt "#31322"
msgid "Landscape"
msgstr "가로"

msgctxt "#31323"
msgid "Wide List Info"
msgstr "넓은 정보 목록"

msgctxt "#31324"
msgid "Wide List Poster"
msgstr "넓은 포스터 목록"

msgctxt "#31325"
msgid "Reversed Panels"
msgstr "패널 위치 바꿈"

msgctxt "#31326"
msgid "Default Panels"
msgstr "기본 패널"

msgctxt "#31327"
msgid "Hide Info"
msgstr "정보 숨기기"

msgctxt "#31328"
msgid "Big Frame"
msgstr "큰 프레임"

msgctxt "#31329"
msgid "Medium Frame"
msgstr "중간 프레임"

msgctxt "#31330"
msgid "Small Frame"
msgstr "작은 프레임"

msgctxt "#31331"
msgid "View Specific Options"
msgstr "해당 보기 옵션"

msgctxt "#31332"
msgid "PartyMode"
msgstr "파티모드"

msgctxt "#31333"
msgid "General Options"
msgstr "일반 옵션"

msgctxt "#31349"
msgid "Current Weather Conditions"
msgstr "현재 날씨 상태"

msgctxt "#31350"
msgid "Weather Forecast"
msgstr "날씨 예보"

msgctxt "#31351"
msgid "Last Updated"
msgstr "마지막 업데이트"

msgctxt "#31352"
msgid "Data Provider"
msgstr "정보 제공자"

msgctxt "#31353"
msgid "Max Humidity"
msgstr "최고 습도"

msgctxt "#31354"
msgid "Min Humidity"
msgstr "최저 습도"

msgctxt "#31355"
msgid "From"
msgstr ":"

msgctxt "#31356"
msgid "at"
msgstr ":"

msgctxt "#31357"
msgid "Hide Fanart"
msgstr "팬아트 숨기기"

msgctxt "#31358"
msgid "Set Fanart Path"
msgstr "팬아트 경로 설정"

msgctxt "#31359"
msgid "Forecast"
msgstr "예보"

msgctxt "#31360"
msgid "Today's Forecast"
msgstr "오늘 예보"

msgctxt "#31361"
msgid "36 Hours Forecast"
msgstr "36 시간 예보"

msgctxt "#31362"
msgid "Hourly Forecast"
msgstr "시간대별 예보"

msgctxt "#31363"
msgid "Weekend Forecast"
msgstr "주말 예보"

msgctxt "#31364"
msgid "10 Days Forecast"
msgstr "10 일 예보"

msgctxt "#31365"
msgid "Chance of Precipitation"
msgstr "강수확률"

msgctxt "#31366"
msgid "Fetching forecast info..."
msgstr "날씨 정보를 가져오는 중..."

msgctxt "#31367"
msgid "PDA Style Icons"
msgstr "PDA 스타일 아이콘"

msgctxt "#31388"
msgid "Create Bookmark"
msgstr "책갈피 만들기"

msgctxt "#31389"
msgid "Clear Bookmarks"
msgstr "책갈피 지우기"

msgctxt "#31421"
msgid "Custom Name:"
msgstr "사용자 지정 이름:"

msgctxt "#31422"
msgid "Custom Panels"
msgstr "사용자 패널"

msgctxt "#31423"
msgid "Custom Path:"
msgstr "사용자 지정 경로:"

msgctxt "#31424"
msgid "Enable ProfileTag and Library Totals"
msgstr "프로파일 태그와 라이브러리 전체 통계 사용"

msgctxt "#31430"
msgid "XBMC has many interface options that allow you to change everything[CR]from the skin or theme to region and rss feeds."
msgstr "스킨과 관련된 모든 것과 테마, 지역, RSS 피드 등을 설정합니다."

msgctxt "#31431"
msgid "XBMC allows many options for your video library and playback including[CR]subtitles, and scrapers."
msgstr "비디오 라이브러리 옵션과 자막, 자료수집기 등 재생 옵션을 설정합니다."

msgctxt "#31432"
msgid "XBMC allows many options for your music library and playback including[CR]visualizations and even internet radio."
msgstr "음악 라이브러이 옵션과 시각화, 인터넷 라디오 등 재생 옵션을 변경합니다."

msgctxt "#31433"
msgid "Picture handeling can be quite easy. you can do this by adjusting display,[CR]effects, tags and timing."
msgstr "디스플레이 조정, 효과, 태그와 시간 등 사진 조작을 설정합니다."

msgctxt "#31434"
msgid "Configure your PVR settings including, playback, EPG data settings,[CR]recordings and parental control."
msgstr "재생, 편성표 설정, 녹화와 부모 보호 등 PVR 기능을 설정합니다."

msgctxt "#31435"
msgid "Adjusting weather has never been easier than with XBMC, change location[CR]and regions here."
msgstr "지역 변경 등 날씨와 관련된 설정을 합니다."

msgctxt "#31436"
msgid "Manage Your Installed Addons. Browse and Install Addons from xbmc.org[CR]or modify Addons Settings"
msgstr "설치된 추가기능을 관리하고 xbmc.org와 xbmc-korea.com의 추가기능을 설치합니다."

msgctxt "#31437"
msgid "Setup control of XBMC via UPnP and HTTP, enable Zeroconf, configure file[CR]sharing and AirPlay."
msgstr "UPnP와 HTTP를 통한 XBMC 제어, Zeroconf와 에어플레이를 설정합니다."

msgctxt "#31438"
msgid "Advanced hardware and usage in XBMC made simple with options like[CR]hardware, autoplay and locking."
msgstr "비디오와 오디오 출력 등 고급 하드웨어 설정과 자동 재생, 잠금 등을 설정합니다."

msgctxt "#31450"
msgid "Favorite"
msgstr "즐겨찾기"

msgctxt "#31500"
msgid "Page"
msgstr "페이지"

msgctxt "#31501"
msgid "of"
msgstr "-"

msgctxt "#31502"
msgid "Items"
msgstr "항목"

msgctxt "#31503"
msgid "mins"
msgstr "분"

msgctxt "#31504"
msgid "on"
msgstr ","

msgctxt "#31505"
msgid "Get Extra Art"
msgstr "추가 아트 가져오기"

msgctxt "#31506"
msgid "Get TV Tune"
msgstr "TV 테마음악 가져오기"

msgctxt "#31507"
msgid "Search for movies directed by"
msgstr "다음 감독의 영화 찾기"

msgctxt "#31508"
msgid "Edit Info"
msgstr "정보 수정"

msgctxt "#31510"
msgid "Customize Visualization Background"
msgstr "시각화 배경 사용자 설정"

msgctxt "#31511"
msgid "Enable Visualization"
msgstr "시각화 사용"

msgctxt "#31512"
msgid "Visualization Type"
msgstr "시각화 종류"

msgctxt "#31513"
msgid "Visualization Presets"
msgstr "시각화 사전설정"

msgctxt "#31514"
msgid "Visualization Settings"
msgstr "시각화 설정"

msgctxt "#31515"
msgid "Enable Custom SlideShow"
msgstr "사용자 설정 슬라이이 쇼 사용"

msgctxt "#31516"
msgid "Enable Artist SlideShow"
msgstr "Artist SlideShow 사용"

msgctxt "#31517"
msgid "Animated Backgrounds"
msgstr "움직이는 배경화면"

msgctxt "#31900"
msgid "Welcome to XBMC!"
msgstr "Welcome to XBMC!"

msgctxt "#31901"
msgid "Thanks for choosing Xperience More for your XBMC skin. This is a customized version of the Xperience GUI for XBMC Media Center."
msgstr "Xperience More를 선택해 주셔서 감사합니다. "

msgctxt "#31902"
msgid "[B]Movies:[/B][CR]This button will load all Movies in your video library."
msgstr "[B]영화:[/B][CR]이 버튼은 라이브러리의 모든 영화를 불러옵니다."

msgctxt "#31903"
msgid "[B]TV Shows:[/B][CR]This button will load all TV Shows in your library."
msgstr "[B]TV 쇼:[/B][CR]이 버튼은 라이브러리의 모든 TV 쇼를 불러옵니다."

msgctxt "#31904"
msgid "[B]Music:[CR][/B]This button will load your music library."
msgstr "[B]음악:[/B][CR]이 버튼은 음악 라이브러리를 불러옵니다."

msgctxt "#31905"
msgid "[B]Pictures:[/B][CR]This button will load your picture collection."
msgstr "[B]사진:[/B][CR]이 버튼은 사진 콜렉션을 불러옵니다."

msgctxt "#31906"
msgid "[B]New Movies:[/B] [CR]This button will load your Recently Added Movies in your video library."
msgstr "[B]새 영화:[/B][CR]이 버튼은 최근에 라이브러리에 추가한 영화를 불러옵니다."

msgctxt "#31907"
msgid "[B]New Episodes:[/B] [CR]This button will load your Recently Added TV Epsidoes in your video library."
msgstr "[B]새 에피소드:[/B][CR]이 버튼은 최근에 라이브러리에 추가한 TV 에피소드를 불러옵니다."

msgctxt "#31908"
msgid "New"
msgstr "새"

msgctxt "#31909"
msgid "New"
msgstr "새"

msgctxt "#32001"
msgid "Reset Skin"
msgstr "스킨 초기화"

msgctxt "#32002"
msgid "All the above Skin Settings will revert back to their default state."
msgstr "모든 스킨 설정을 기본값으로 초기화합니다."

msgctxt "#32003"
msgid "Press ENTER to confirm."
msgstr "실행하려면 ENTER를 누르세요"

msgctxt "#32004"
msgid "Resetting Skin Settings..."
msgstr "스킨 설정 초기화중..."

msgctxt "#32005"
msgid "Reloading Skin..."
msgstr "스킨 다시 불러오는 중..."

msgctxt "#32006"
msgid "Please Wait..."
msgstr "잠시만 기다리세요..."

msgctxt "#32100"
msgid "Available Groups"
msgstr "사용 가능한 그룹"

msgctxt "#32101"
msgid "Add Group"
msgstr "그룹 추가"

msgctxt "#32102"
msgid "Rename Group"
msgstr "그룹 이름 변경"

msgctxt "#32103"
msgid "Delete Group"
msgstr "그룹 삭제"

msgctxt "#32104"
msgid "Now"
msgstr "현재 방송"

msgctxt "#32105"
msgid "Next"
msgstr "다음"

msgctxt "#32106"
msgid "Link Games Panel to Program Launcher Plugin"
msgstr "게임 패널을 Program Launcher 플러그인으로 연결"

msgctxt "#32107"
msgid "Link Music Panel to..."
msgstr "음악 패널 연결: "

msgctxt "#32108"
msgid "Replace Programs Panel with Games"
msgstr "프로그램 패널을 게임 패널로 바꿈"

msgctxt "#32109"
msgid "Disable Submenus"
msgstr "하위메뉴 사용 안 함"

msgctxt "#32110"
msgid "Disable Movies Submenu"
msgstr "영화 하위메뉴 사용 안 함"

msgctxt "#32111"
msgid "Disable TV Shows Submenu"
msgstr "TV 쇼 하위메뉴 사용 안 함"

msgctxt "#32112"
msgid "Disable Music Submenu"
msgstr "음악 하위메뉴 사용 안 함"

msgctxt "#32113"
msgid "Disable Settings Submenu"
msgstr "설정 하위메뉴 사용 안 함"

msgctxt "#32114"
msgid "Disable Add-ons Submenu"
msgstr "추가기능 하위메뉴 사용 안 함"

msgctxt "#32115"
msgid "Enable Music Theme on TV Shows [COLOR=greyblue](Requires TV Tunes Addon)[/COLOR]"
msgstr "TV 쇼에 음악 테마 사용 [COLOR=greyblue](TV Tunes 애드온 필요)[/COLOR]"

msgctxt "#32116"
msgid "Enable NextAired Info on TV Shows [COLOR=greyblue](Requires Next Aired Addon)[/COLOR]"
msgstr "TV 쇼에 다음 방송 정보 사용[COLOR=greyblue](Next Aired 애드온 필요)[/COLOR]"

msgctxt "#32117"
msgid "Download Images for your Media [COLOR=greyblue](Requires Artwork Downloader Addon)[/COLOR]"
msgstr "미디어 이미지 다운로드 [COLOR=greyblue](Artwork Downloader 애드온 필요)"

msgctxt "#32118"
msgid "Click to Download [COLOR=guideblue]logo.png[/COLOR] for all TV Shows"
msgstr "모든 TV 쇼의 [COLOR=guideblue]logo.png[/COLOR] 를 다운로드하려면 클릭하세요"

msgctxt "#32119"
msgid "Click to Download [COLOR=guideblue]clearart.png[/COLOR] for all TV Shows"
msgstr "모든 TV 쇼의 [COLOR=guideblue]clearart.png[/COLOR] 를 다운로드하려면 클릭하세요"

msgctxt "#32120"
msgid "Click to Download [COLOR=guideblue]banner.jpg[/COLOR] for all TV Shows"
msgstr "모든 TV 쇼의 [COLOR=guideblue]banner.png[/COLOR] 를 다운로드하려면 클릭하세요"

msgctxt "#32121"
msgid "Click to Download [COLOR=guideblue]landscape.jpg[/COLOR] for all TV Shows"
msgstr "모든 TV 쇼의 [COLOR=guideblue]landscape.png[/COLOR] 를 다운로드하려면 클릭하세요"

msgctxt "#32122"
msgid "Click to Download [COLOR=guideblue]poster.jpg[/COLOR] for all TV Shows"
msgstr "모든 TV 쇼의 [COLOR=guideblue]poster.png[/COLOR] 를 다운로드하려면 클릭하세요"

msgctxt "#32123"
msgid "By clicking the above buttons the script will automatically download the corresponding images[CR]for the specific media. [COLOR=red]Warning:[/COLOR]  It will overwrite any existing files."
msgstr "위 버튼을 클릭하면 지정한 미디어에 해당되는 이미지를 스크립트가 자동으로 다운로드합니다[CR][COLOR=red]경고:[/COLOR]  이미 존재하는 파일을 덮어씁니다."

msgctxt "#32124"
msgid "Show Recently Added"
msgstr "최근 추가 보기"

msgctxt "#32125"
msgid "Show Watchlist"
msgstr "감상중인 목록 보기"

msgctxt "#32126"
msgid "All Windows"
msgstr "모든 화면"

msgctxt "#32127"
msgid "Home Window"
msgstr "홈 화면"

msgctxt "#32128"
msgid "Movie Panel"
msgstr "영화 패널"

msgctxt "#32129"
msgid "Select Type:"
msgstr "종류 선택:"

msgctxt "#32150"
msgid "LOADING . . .   PLEASE WAIT"
msgstr "불러오는 중 . . .   기다려주세요"

msgctxt "#32151"
msgid "Global-Custom-Folder"
msgstr "Global-Custom-Folder"

msgctxt "#32152"
msgid "Home-Custom-Folder"
msgstr "Home-Custom-Folder"

msgctxt "#32153"
msgid "Media-Custom-Folder"
msgstr "Media-Custom-Folder"

msgctxt "#32154"
msgid "Programs-Custom-Folder"
msgstr "Programs-Custom-Folder"

msgctxt "#32155"
msgid "Weather-Custom-Folder"
msgstr "Weather-Custom-Folder"

msgctxt "#32156"
msgid "System-Custom-Folder"
msgstr "System-Custom-Folder"
